點解仲唔瞓？

發夢夢到個細路仔好慘 跟住醒咗發現自己喊到個枕頭都濕晒
係咪太大壓力

應該係鬼黎

你唔撚出文比人日日屌老母所以先咁

鐘意左條女（有男友） 諗緊點樣拆散佢地

溝佢男朋友，等佢地散咗再食條女

咩樹

循例講句 下個更可愛啦

直接偷情

喊到個鼻塞住瞓唔返

屌哂啲蚊的老母

加油巴打

你係想人地做你女朋友定淨係想屌人塊閪

我好想扑野呀

仆街蚊

打個飛機冷靜下

兩者都要 我要搶返黎

打左，都係冇用

死八婆，扑撚死你

你加油